打工仔：等緊清明節假期啊！

幾時收工啊
返office扮工中，好悶

等緊做清明節主角就真

仲係office既銀行狗lm

星期四ot到11點59分
過勞死
永遠唔洗翻

屌 聽日星期三啦

大家頂住呀
好想辭職啊嗚嗚

拎左星期四假，返多日就休

爽啦，我仲要返多2日！

頂住

番工最難頂係起身番工果下

同事也是其中一樣掛？

倒數一日！

已經無心戀戰 想快啲收工咋

忍咗一陣！！！！收六啊～～～～～啊